豬五毛：這個投票不算數，七百萬人算什麼，我們十四億人還未投票！我們也要投！

親 民主是個好東西

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

賬號也封了？OMG

好啊 投票選主席

想投票被封A/C 笑死

連講投票都唔比，支那豬真係唔怕笑大人個口

真㗎？

首先你地要有票

大陸最怕就係比你有投票權 投完好似香港咁你話死唔死得 封鳩緊你啦 唔拉埋你算好彩

推

大陸有投票都會有鐵票令共產黨贏，睇下香港個票數就知。